好長好大好粗呀！

屌你老母 麥當勞
次撚次都比漏嘢
上次叫麥樂雞餐就俾漏麥樂雞
今次嗌脆香雞翼餐就比漏shake shake粉同shake shake袋
好彩之前食剩 仲有得shake

算我都唔屌住
打開包加大咗嘅薯條

麥當勞 我屌你老母！！！

做咩？

細撚過我條jer

咁又真係幾細

專家籲薯條每次只能吃6根 網友：史上無人能辦到

M記為你好

咁又唔見佢收我六條嘅價錢

應該即刻check 太少叫佢換

個盒唔駛錢？